\documentclass[14pt,a4paper]{extarticle}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[left=1.5cm,right=1.5cm,top=2cm,bottom=1cm]{geometry}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0.5em}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\title{Postup pro objednání výroby hry}
\author{}
\date{}

\makeatletter
\renewcommand{\maketitle}{
  \begin{flushleft}
     {\LARGE\bfseries \@title \par}
    \vspace{1em}
  \end{flushleft}
}
\makeatletter

\usepackage{titlesec}

\titlespacing*{\section}
  {0pt}{*0.8}{*0.6} 

\titlespacing*{\subsection}
  {0pt}{*0.6}{*0.4} 
  
\pagestyle{empty}

\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{csquotes}

\usepackage{siunitx}

\begin{document}	

\maketitle

Děkujeme vám za váš zájem o výrobu herních komponent u naší společnosti JerryLabs. V~JerryLabs vyrábíme karty, žetony, herní plány, krabice a figurky a dodáváme i figurky a~kostky či další herní doplňky od externích výrobců. Hry v JerryLabs vyrábíme jednotlivě a~to už od jednoho kusu. 

Hotová hra se do vašich rukou dostane následujícím postupem:

\section{Dodání podkladů}
Je třeba specifikovat rozměry a počet všech požadovaných komponent. Dále je třeba mít k dispozici a dodat nám podklady pro tisk ideálně ve formátu PDF s velikostí stránky A3 či A4. Nejsou nutné žádné ořezové značky či spadávky, karty ideálně vysázejte těsně vedle sebe zarovnané na střed.

V případě dodání podkladů v jiné podobě jsme schopni podklady dochystat pro tisk na~naší straně. Pokud budou potřebné složitější úpravy, je nutné k ceně výroby připočítat práci grafika v hodnotě 500,- Kč/hod.

\section{Výběr dopravy}

Spolu s podklady pro tisk je pro nacenění potřebný rovněž výběr dopravce a~dodání doručovacích údajů, tzn. vaše jméno, telefon, e-mail a~vaše adresa či adresa pobočky k~vyzvednutí. Vyrobené hry či komponenty zasíláme těmito způsoby:
\begin{itemize}
	\item Balíkovna na pobočku - 75,- Kč
	\item Balíkovna na adresu - 105,- Kč
	\item Zásilkovna - 89,- Kč
\end{itemize}

\section{Vytvoření objednávky}
Na základě dodaných tiskových podkladů a~zvolené dopravy vytvoříme objednávku s~konečnou cenou. Následně vám bude zaslaná faktura spolu s~termínem dokončení dle obsazenosti našich výrobních kapacit. Po~uhrazení faktury začínáme s~výrobou.

\section{Výroba hry}
Doba výroby je do čtrnácti dnů od uhrazení objednávky. V případě nahromadění zakázek se může prodloužit, o čemž ale budete informování předem. Po dokončení výroby hry odesíláme dle zvolené dopravy.

\section*{Ceník \textnormal{(od 19. 1. 2026)}}
Tisk realizujeme na~laserové tiskárně Konica Minolta C364. Při laserovém tisku dojde k~\enquote{zapečení} barvy do~papíru a~je tak odolná např.~i~vůči případné vlhkosti.

\subsection*{Karty}
Cena karet je 75,- Kč za arch A4, což odpovídá 9~kartám standardní velikosti (63\texttimes 88~mm) či 18~polovičním kartám (44\texttimes 64 mm) včetně vyřezání a zaoblení rohů. Karty jsou vyrobeny ze tří vrstev o celkové gramáži 570 $\text{g/m}^2$, což zaručuje ještě větší pevnost než u~běžných průmyslově vyráběných karet. 
\subsection*{Metalické karty}
Cena je 200,-~Kč za~A4. Karty jsou složeny z vrstev transparentní fólie, metalické fólie s~duhovým odleskem a~papíru. 
\subsection*{Žetony}
Cena žetonů je 250,-~Kč za~arch A4, což odpovídá 98~kulatým žetonům o~průměru 2~cm. Žetony se skládají z vrstev hlazeného papíru a lepenkového karton o~tloušťce 1,5-2~mm. Takto vyrábíme žetony pravidelných tvarů (kulaté, čtvercové, šestiúhelníkové, …).
\subsection*{Figurky a kostky}
Dodáváme figurky ve tvaru tzv.~meeplů či klasických pinčlíků v ceně 5,- Kč za kus, kartonové (za cenu jako žetony) v plastovém stojánku (po 5,-~Kč) či vyrobené 3D tiskem (individuální nacenění - cca 50,-~Kč za 5~cm vysokou figurku). Klasické kostky (i více stěnné) dodáváme za 10,-~Kč za kus.
\subsection*{Herní plán}
Cena skládacího plánu je 150,- Kč za A4 bez okrajů. Např. plán o velikosti 40\texttimes 56 cm vyjde na 600,- Kč, velikost 50\texttimes 50 cm pak 900,- Kč. Max. velikost složeného plánu (tj. jednoho dílu) je 28\texttimes 35 cm. Herní plány jsou vyráběny obdobně jako žetony a spojeny papírovou páskou.
\subsection*{Krabice}
Cena krabice je 500,- Kč do velikosti 20\texttimes 28\texttimes 8 cm a 750,- Kč do velikosti 30\texttimes 35\texttimes 12~cm. Technologie je obdobná jako u výroby žetonů či herního plánu. V případě menší barevné krabice od externího dodavatele s částečným
polepem je cena 100-200,- Kč dle velikosti.
\subsection*{Pravidla}
Pravidla o velikosti A4 nebo menší tiskneme na lesklý (katalogový) papír. Cena je 30,-~Kč za~A4 (oboustranně).


\end{document}